手持 3175 / USO 既你 逃生左未？

個個月都會轉倉輸死呀
買呢隻野中長線必輸架
(好似係）

出完減產新聞見升唔上拿拿臨星期一4.95走左叫做仲有小小錢執

係咪早幾年好似試過wti 升80%定100%
uso 都跟到升 40~60%的
(可能記錯）

根本炒油就必輸

早知買XLE好過

未

笑撚左
你講緊乜春？

cut loss 定strong hold 好 見唔到前路

痴撚線要啲石油公司執都唔比我嬴
屌你老母strong hold到下年睇你班美國石油佬執幾多間

6月上番 35-40 好走

呢樣真，美國唔插手佢無可能做剩輸出

但宜家需求萎縮到咁 油存量max 驚6月都上唔到35-40
contango 蝕死 喊 諗緊下星期cut loss

6月上到35~40咪賺到笑
唔再跌都偷笑

逃生口3175 倉...
流光了眼淚便能看

爆返上25啦，驚西咩？

?? 做乜撚野
幾撚時有升過
我都想

4.7買，5.5頂唔順走左

爆上？ 究竟仲有幾多傻西

五月油邊一分鐘期結？

Uso 上星期 4.23走左